支那特別係林鄭而家做緊既，叫慌不擇路

再keep住比pressure好快谷得爆

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話只能sd 訊息, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力